！！！停止指責！！！不指責不篤灰不分化不割蓆

各位連登巴絲請冷靜落黎
今日單野好明顯有心人做出黎
然後配合連登打手引起我地互屌
勇武同和理非係缺一不可
依加出面啲分化po多撚到傻
連登好明顯己經滲透左
第一
現場咁多人 有冇咁岩
有冇咁撚岩會搵到公安同黨媒
根本想製造新聞 想引人對機場示威者反感
因為機場都算半個命脈 一定對經濟好多方面影響
政府同中央一定唔會比你任和你飛落去
一定會派人政治手段想引起混亂 恐慌 再搞散我地
同埋好明顯想引起我地恐慌捉鬼/開始猜疑/分化
呢個時候我地更唔應該互屌 團結啲 停止分化
有冇鬼都唔影響我地場運動 而且一早實有 警察都有啦
只要佢有啲咩唔尋常舉動先阻止先再起底
第二
我地不嬲係唔會阻救護同議員
發夢發左兩個幾月 有邊次會搞救護或者議員？
好心唔好比人帶到風向 個金毛如果係自己人一定係豬隊友 但都唔割 希望你識反醒 唔好再咁 但如果係特登挑起事端 請你好自為之 下次你無咁好彩
第三
和理非同勇武從來唔係二選一
停止分化互屌 我地係共生 命運共同體
出面一大埋po開始分化追擊勇武 都痴撚線
又咩變黑 又和理非定勇武 我屌你啦
明明話過唔會原諒警察 錫春袋都唔割 依加小小事就帶風向屌到起飛 咩居心
有野做得唔好 可以改善 下次做好啲
分化果啲po一定唔洗諗 由佢沉

最後 要團結啊各位 佢地愈想我地內哄 我地就要更加團結 反醒 再做好啲
不分化
不割蓆
不篤灰

我只推 正常POST

不要忘記

清醒啲啊各位
唔好比有心人帶動到
團結係最重要

連登真係好撚多分化PO今日
明明811果日之後 成晚都不割
勁團結 D三毛PO沉撚哂
唔原諒警察2萬幾正皮
到今日幾單野連埋一出 突然勁多分化/互屌/煽動PO
真正手足一定唔會咁
請大家三思

推啊 全部人同我思考下

連登比人擺左好多打手知唔知啊

推！！！

互屌 分化 失敗
果啲全部無視負皮

推